有冇人嘅另一半唔會主動要求搞野

我哋兩個都係同屋企人住 一有機會同佢係屋企獨處嘅時候我都會主動要

雖然佢每次都會滿足我嘅要求但係差唔多每次都係我做主動 其實係我太大食定係佢唔鐘意我覺得我冇吸引力

有冇人比啲意見我

Pish

其實佢喺出面食飽左

唔會掛

pmed

我應該點做 始終我係女仔成日要主動要求呢啲野好唔知點

係咪我唔夠吸引力

你男定女呀又唔講清楚

男仔唔主動係咪因為冇咗feel

女

帽事咖

Me，幾個月先得一次

同我搞野嘅時候好耐先射 但係我幫佢含嘅時候好快就射
會唔會係含嘅時候睇唔到我個樣 所以佢可以幻想同緊其他女性扑野

你哋一齊咗幾耐

。。。。。。

你下面太鬆挂

女仔做主動搞野。。。。

唔會掛 我開發咗冇幾耐咋喎

女仔都會有呢方面嘅需要架嘛

三年幾，以前讀u果陣佢好大食，有時一星期兩次，而家可能佢返工，幾個月先一次。

利申:巴打，同女朋友用同一個account

我年幾咋 係咪我太樣衰搞到佢冇性慾唔想扑我

一齊得佢都起碼接受到你個樣掛
一係你試下同佢玩下啲情趣用品

我唔係幾接受到玩具
除咗玩具之外仲有冇其他方法

我男，全部都係女友要求先搞
拍左五年你懂的

扑厭咗？
但係我拍咗年幾咋喎

男 起碼一個星期要搞3-4次

係咪因為女朋友好大波？

女友都係開發左後大食

例如呢 除咗用玩具之外

女仔主動係咪好事？ 男仔會唔會覺得冇成功感？

愛唔愛佢

樓主幾大，條仔幾大
平均幾耐扑一次
你滿唔滿足

咁樣衰比你都唔想屌你

this
is

愛

我21佢23
平均一個月一次
性方面唔滿足

扮強姦講唔出口 但係有試過引誘佢等佢主動搞我 但係我一唔主動整佢佢就會停曬手

咁我係咪應該唔好太主動 佢都拍過幾多次下

Not gay

有冇大奶?
一星期大約幾次?

This

我以為係要咁問

冇大奶
平均一個月一次

小左d wow又

男方表示「中意一個人唔想成日搞佢」
未見過咁柏拉圖式既男人

巴打可唔可以SEND埋俾我

kenf118@yahoo.com

覆撚錯,自

男人五年係咪會想扑下第二個 ？

係啊 我仲以為係我大食

佢係咪唔愛我
定係我個身材太似細路仔佢唔想搞

同問

我都係 頭一年都佢主動
依家已經無
可能我唔吸引

如果我女友好似你咁就好
我好撚大食，但女友就交功課咁樣，好唔主動，同埋又係好耐先扑一次。

好想有個性事夾既女人呀 屌你老母！！！！

佢又唔係話好撚正，但我都咁著迷佢，又專一，屌佢老母遲下我變左心睇中左第2條正既女佢就後悔，到時主動走黎含我都推開佢撩我除晒衫撩我扑都唔撚扑

如果我男朋友好似你咁就好

咪就係 我主動嘅時候就係到吊高黎賣

同我做sp囉淫西

btw，絲打，男人(你男友)咁樣就真係少見d。

有個主動嘅女朋友不知幾好

yes bro， 點解個天要咁樣玩鳩我？個個條女都好入得房，偏偏我條女就

我唔係淫西 我係豬西
其實係咪因為佢唔鐘意我先會咁

🐷都冇左學咩人講唔知點

如果一齊得耐，呢個可能係原因 。
如果一齊冇耐，就算你幾樣衰佢受得你就應該對你有d慾望。

咁唔滿意不如分手

有無比佢口爆

I know that feel
佢成日主動渣我波, 但又從來唔會要求有一步...
成日又摸又渣搞到我濕晒 要我開口話不如扑野 佢先肯郁
如果我唔出聲, 可以摸到咁上下就算

一齊左2年幾
之前平均一星期1-2次, 而家一個月一次都未必有

自動波

點解我冇咁幸福呀屌！！！！！！！成日主動叫條女上我屋企佢都唔想咁樣，性冷感咁撚樣，係咪要逼我出去偷食搵sp

死啦佢會唔會出去搵sp

有

我應該就黎好似你咁
btw, 其實耐唔屌佢/唔掂佢/唔要求扑，佢會唔會主動返話要 餓下佢有冇用
我覺得我個隻臭西應該覺得“唔扑仲好唔洗煩住晒“，我成日未餓到佢 我自己已經餓死左，好冇用，最後又係我主動返

係啊就係咁 佢係由食咗我隻豬到依家都係維持住平均1個月1次左右

係咪佢驚痛

真係會扑到厭 扑左一年已經唔想再扑 試過

扑野 心理上滿足啲架

口爆都肯 咁都唔主動搞你

可想而知你都應該真係好撚樣衰果類豬西黎

但係有啲難食 食多啲菜味道會唔會好啲？

唔係。就係唔知佢諗乜鳩，可能真係冇乜慾望，唉屌

我都係咁

唔好咁直啦 其實我有問過佢我好唔好整容但係佢話唔洗

會吾會係你男朋友有快洩問題/短
自卑所以唔想扑？

同我一樣，我情況仲差

佢不嬲都好易霖，最近仲嚴重左，一入就霖左或者根本入唔到 幾個月冇得要已經，忍得好辛苦。同佢攤過牌，唔知點改善

係咪處男先係咁
我都有咁嘅經驗
含完插兩野就射

佢唔係處男

唉 我明

問樓主 你男友碌鳩同d精係咪好腥咸
如果係 你點解決 定覺得無咩問題照吞

個條野有小小咸 啲精係會有啲腥
一開始頂唔順會係咁反胃 不過慢慢就會習慣
想作嘔都會頂住唔好太明顯驚傷到佢自專心

同你差唔多情況
唯一唔同係平時都會揸會摷我
但永遠都係大家互相用手口解決 好少話要扑
好灰覺得佢扑嫌左

好想佢主動下 可能我真係太差

吾你老母

我最近都煩緊呢個問題

本身大家都好大食，我隻豬都係佢食
但係最近佢無要求過，都係我出聲話好想要先有

講真搞唔搞其實好閒
我最怕係佢已經厭左，唔再中意我

講下自己身材，身高，咩樣先得架
咁少資料點幫你

我都係
初頭一齊日日扑
宜家唔知係咪俾佢養到肥得制
佢對我冇興趣
一齊左一年多少少
大概一星期一次
我懷疑佢同我扑親都幻想緊同其他女人
通常都係我出聲佢先郁手

好討厭呀

不過我唔係大食
只係覺得佢唔扑我就唔愛我咁
同埋我好似冇曬吸引力
又成日懷疑佢係出面食飽左
開頭一齊係一星期有三四次架

我都係咁
扑野次數同一開頭差好遠
好有可能佢真係厭左我

係你樣衰呀 我係你男朋友都唔想望到你

我又唔會話想扑第二個 自己性慾唔太大
同埋有時覺得以前d ex好扑d好feel d 而家條女係肥底 有d體位都要就住力同埋辛苦d
始終扑野要雙方尊重
例如有時我想奶閪 奶幾奶佢又唔比奶
其實拍幾多年都係假 簡單講就係我條女鍾意我多d 所以搞野多數由佢要求

一齊左六年
以前一個星期最少1-2次
到衣家男朋友都仲成日想要
但我自從食左避孕藥之後（有3-4年，因為皮膚問題）就開始性冷感、勁難濕
搞到我成日reject佢
一個月以上先一次
我都好內疚 但我真係無feel... 唔食藥我又會崩潰

一般女仔高度 偏瘦 個樣我覺得自己好柒 但係其他人會話我靚

可能佢驚比你發現佢係女人

我都係 唔同嘅係佢從來都冇大食過

玩狗仔式都睇唔到樣
試下玩 睇下佢快唔快射

女仔真係好易亂諗 希望佢真係咁諗而唔係因為我太差

不過作為男人有時都真係唔太敢硬上，又唔比signal

我

點解d男人咁撚廢

一個星期搞3-4次好基本

拍咗兩年
以前兩星期一次
而家一星期兩三次
好驚自己腎虧
但又好鍾意同佢扑

未grad前可能一至兩星期一次 grad左之後半年一次 應該就快變年經

利申九成主動

點解依家會搞多過以前

一齊左幾多耐就搞